[我的＿＿＿＿]今日綠帽慘汁是咪賣斷市?

戥cuson慘

抽水馬桶，但我buyyyyyyyyyyyyy